警犬話13個休班警 比百幾人私了

微博認證既香港警察

不過未必真 咁大單野冇人知
狗記者會唔提？

鳩噏唔洗本

之前d人話為左穩定軍心所以白衫狗唔講

微博有真野架咩？

如果係真 香港4點9up大會唔出來講?

開香檳慶祝
真嘅話

吓 唔止喎
明明有1100隻

同事傳來

身為要搜證既警犬
都唔撚洗fc

想搵微博天使

圖都無張

又講大話

屌，淨係斷手都嘈嘈閉
下次要斷埋腳

無聲做實事

但佢怨林鄭，如果鳩嗡應該唔使講呢句

唔理真假 總之今晚各區連大學手足都攝衫

係微博9up姐 唔係點幫支共Who are you wan

放風 講講吓就成真

我睇到有微博認證既香港警察
所以照post
平時冇圖鳩up既 唔撚post啦

光頭👨🏼‍🦲去左邊

通天書生 個名

佢最後嗰句好大怨氣

一哥篤緊波, 林鄭對緊酒, 很好

13個休班警 比百幾萬人私了

iphone xr點解唔用華為

咪係 仲唔大肆宣傳 話冇左禁制令唔得

之前葵涌警處門口斬左隻槍房狗
拉到人未,定係自導自演

又斷手又爆頭 路好氹我開心wo

係真既cctvb 一早早播夜播

真啲話就香檳啦

佢地唔會講得咁揚 什至唔講
佢地認證左件事會有破窗效應 到時只會越黎越附狗奶野 佢地蠢啫 唔會蠢到咁既地步

前題係真係有狗比人伏

想大陸狗落黎打香港人？
我怕到時班大陸狗分唔到打埋警曱全家

聽講係叫雞唔俾錢俾睇場打喎

揾記者聽日問吓

佢地自己group都好多fake news，咩圖都無就信

佢恐嚇特首同上司喎

依家9up幫我地做期望管理
第時真係發生個陣，就算有埋圖都wfc

我都希望特首一哥過得好喎，咁啱嘅

未夠
要佢地再感受多D切身恐怖

假新聞

真，同學Group 有狗證實左，但只係擦傷

咁假

明明見到何前博士以一敵百，打走班暴徒喎

假到連藍絲都唔會提

睇最尾一句就知係假
佢地點會咁好死俾人打都係為人著想
呢班7頭只會怨點解休班無得配槍

智力測驗？

真假都好
抵呀

真嘅話咁都唔死唔殘？

呢d就無圖

唔係搞到我開心錯啊

真既話要高度讚揚

揾一哥傾囉

又想激鳩自己友升級？

圖都無？

又諸葛又臥龍都要做狗

放啲狗圖出來俾大家笑下ma

特首：WFC， 不能墮入圈套。

無圖無真相

早幾日私了一件都播足兩晚，十幾件竟然一d風都無

個名都柒過人

係就好

圖都無 on9

林鄭集團管治能力太廢，強烈建議香港警隊鄧炳強立即接管香港政府及駐港解放軍部隊
止暴制亂直至另行通知
如有需要就接管埋南面解放軍集團軍
若日後北京不聽令香港警察意見，可有足夠兵力清君側定內難

係咩？叫個13人出黎拍片比大家開心吓la

HKU缺：
紙箱 大量、雙咀、浮板、3A電芯、鎚仔、Marker、鐵鏈、大圓柱體電芯、螺絲批、牛皮膠紙、duct tape、walkie talkie、護手護腳、反光貼紙、發泡膠

太多： 透明膠紙、鉸剪、紅白藍

#物資情報

港父fc左

雙手手指骨斷裂？
真係殘忍、諗起都痛！

係就好呀

圖都冇

個名柒到

下，咁輕傷ge？
又去誇誇群博同情？

不嬲都係細傷先講 大傷唔講

連登名

幫佢廣傳， 幫佢成真

咪今日上水藍絲掟磚嗰堆囉

真唔真都好啦
傳開佢先講

咁少？？

要再多啲

搞到我開心左幾秒, 仆你個街

百幾人打十三個都唔死

真係支那仔先會改呢啲肉酸名

你唔洗講
我冇睇到
我唔會信
你唔洗同我講

圖呢屌你

買返一分鐘誇誇群先啦

Let the dreams come true!!!!!

明明係習大大連累佢地

有無圖都唔緊要
唔需要fact check
只需高度表揚

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

黨媒講啲咩 相反既就係真相

之前一早講過
起碼過10單麻包袋
但穩軍心唔講得

係真就好啦

呢d咁精彩嘅過程點解缺少了最重要嘅野

相片呢？

冇相扮慘鬼信你咩走狗黑警

唔識字嘅毅進仔叫自己書生諸葛亮
屌你老母

怎麼可能，這帳號 一定是假的 在發放假消息，啊sir 不是 condom

幾時有倒戈post

Condom
WFC

微博

啲中文寫得好差

鳩噏

我覺得未必係真
仲要係微博講…

唔好氹我呀 係真既話要開香檳

沒記者影到
誰知是不是你們自己話的

真定假都好，好事黎
破窗效應

=人民日報話何妖入中大英勇救人

我開香檳慶祝呀

一定係假
有相佢仲唔post出黎博同情咩

真既話班狗會唔周街講

咁多錯字，證實係狗

條J骨都斷左

還需努力！！！！

0分重作

百幾人圍你可以無人死？

睇唔到

百幾人私了都仲未死

真係咁撚傷淋病仲唔發大黎講咩 都係個句死撚左未先

真係有人傷第一時間影嗮放微博啦

影響士氣，幾歹都隱瞞！

咁撚少有咩好講

真嘅話四點狗記會唔講？

手指骨有咩用
鳳爪都可以冇骨啦

眼呀唔該 plz

賓何假都好啦
好可憐呀蛇

喂！又氹我開心 一入去 微博嚟嘅

心水清
點講都冇用 祖國最重要

Errr....我地一向都保持低調...

珍珠都無咁真，唔好再封鎖消息啦Condom仔

係真就好啦屌

竟然夠膽煽動群眾，抺黑 習主席支持擁護的 林鄭政府？

尋釁滋事罪

有無人係微博覆下佢？

佢最尾果句已經死得

平行時空

點解仲生存到
認真唔好搞死一個人 唔係我地永不超生 唔好以為我講緊反話

萬3個啊，戇鳩

拒地自己人打架

白警被打

超懷疑喎，咩一哥特首過得好，要擦鞋做咩唔擦中央，
難道擦左佢兩個就唔駛番大灣區。

我想睇reply

點解唔係用華為？

但唔好忘記香港有幾多左膠，點睇都係講對佢有好處，仲要早講，因為當仇恨愈來愈深，就愈來愈少左膠

為咗穩定軍心

推

係既話 一早講啦 等到依家咩

綜合 ⋯你今天應該過得幾寫意 咁得閒玩微博

依家d呀蛇唔玩ig fb
要收風係去微博
佢地係個到咩都會講

例如：親 晚安

預先出的劇本？

似假啦
呢D ac應該係用嚟比中國人睇香港D"暴徒"幾狠幾狼

係真就好

good

咁驚死學人做狗

就算佢今日講大話

遲早呢件事都會變真

因為呢種係心理暗示

我冇做過你都屈我地做

不停拉後底線

死咗都唔怪得人

13個打百幾個只係斷手腕？ 當撚咗自己拳王？

講左示威者會士氣高漲

低調d

何妖入中大救人都作得岀

但應該唔會完全無人知
我都係第一次聽

狗話不是給人聽

所以不用理會

9up啦 比百幾人圍毆傷得咁輕?

如果香港人有呢個膽量
就唔洗五個月啦
鳩噏當秘笈

咁少？

點會比condom仔知

諷刺黎

私了係指做左仆街野俾人打
無讀書真係出Post 都鬼拍后尾枕

假撚到

真就治癒呀

窗已破

mon po狗睇路喇

利申:吾支持暴力行為吾會唔同暴力割席

呢d先唔講得

又係 #新聞唔會講 系列

垃圾黑警表達能力咁低
寫句完整句子都有困難咁

百幾人圍DUP?
有冇咁勁
如果係堅個場面應該好撚震撼

我信好多比私了既消息比狗蓋左 但實際數字應該就冇咁多既

佢話喺就喺，邊個知嗰個係休班，極其喺藍屍

一日出28條微博佢都幾得閒

仆街影衰晒哥哥

不嬲有麻包 係佢地封鎖消息

散播仇恨係匪共既好把戲

如果係真
可能之前休班警俾人斬單野講完都煲唔起
而家唔想煲唔起又長他人志氣 咪索性唔講

我地今晚開香檳呀

咁正？

黑警比人打開香檳紅酒白酒慶祝先

係咪想話自己好慘 然後叫個大陸妹俾佢屌

狗吠都有人信架咩

斷裂
最緊要正字

啥是off-duty 毛話看不懂

見到條屍掛左係街先會信, SOR

唔止，煲大咗有家室嘅狗會開始寧願唔要幾皮一個月都唔想屋企人有事，軍心動搖

所以真假唔重要，佢哋圍內越傳越恐怖就啱

甩皮都講到英年早逝咁
13隻被鶳又講到重傷咁
點會唔煲大佢
最慘無大公文匯環時加持
得個爛鳩微博喺到吹
假撚到大6佬都唔信啦

是撚蛋又未死
64時見d士兵俾人斬
不知幾心涼睇住佢地流血死

好人好者點會比人私了

屌 都話毅進唔撚識字又唔讀書
睇佢啲仆街錯別字睇到頭都痛

郭恩麟係香港警察嘅一份子。

據熟悉佢嘅人表示，佢經常發明星夢，又四圍追女仔，連16歲中學生都唔放過，對外聲稱自己入警隊係想改變其他人嘅諗法，做個好警察，但自己就成日出入夜場、酒吧同嫖妓地方。

呢位咁靚仔肯定俾妒忌佢嘅同袍私了啦

中水魔法果件其實理應最傷
都唔係幾煲得起(可能我同溫層睇唔到啦)
其他煲唔起都唔出奇
反正港豬係wfc你兩邊死傷
最緊要返到工

百幾人都淨係打到指骨裂，今次班手足又真係爭唔落嘅。

通天書生諸葛卧龍

大陸只有騙子係真。

支那新聞一定係假

完

休班俾人私了都唔係咩新鮮事
麻包袋講左幾個月 你估真係無咩
無記者報唔=無

我一直都信有
但唔會平均十對一咁多人掛
如果多人到咁顯眼應該一早有藍屍拍片放上網

希望係真，雜種狗無一隻是無辜的

理撚得佢 佢死佢嘅事

蟈何妖入中大都作得出
真係老作應該係亂刀斬成碎片再攪成肉醬撈肉醬意粉

真係有仲唔拿拿林拎上4點鐘作故仔大會講咩

上次斬休班佢地都唔提啦
打工姐 啲狗識驚架

有 啲假嘢真係假嘅

微博雞

100%鳩噏，上次沙田新城市之役
佢地傳到有手足用鉗鉗甩黑警手指
有名有姓，都係流

圖都無張你話你d黑警個個都係好人都得啦

靜啲

實過得好,Condom仔以為人哋真係會心痛佢
話到明Condom啦
你哋越傷林奠越開心

係真咁又點 WFC
D狗受傷有工傷又即刻送去救援
前線受傷要自己比醫藥費 又拖延救援
分分鍾命都無埋 點比

13對百幾
Ironman 都死啦

証明呢?
無圖我話我尋晚同劉德華隻秋都得

班狗皮膚曬紅少少都要拎上fb打卡
俾百幾人私了咁大件事點會無相無片呀

想係真

唔好氹我開心啦

相信班狗有大部分真係腦殘，人講就信足

換部電話先啦
大6仁4陪會香信的
好撚難 大陸音

假

誇張到

開香檳慶祝啊
13個嫌小添啦

啱啊
所以班高層出賣前線

點解唔係事實

作文？

真假都好

無差別對休班警作永久性傷害

係警隊唯一會跪嘅方法

大家千祈唔好咁做

相都無
十三個都係警嫂我就信

俾藍絲d假消息自我分化

微博料除左話愛黨報應外, 樣樣都唔好撚信。

含撚聰過得好好呀 琴晚篤波 下星期一正食咬糧 係你地變左condom咋嘛

咁都唔死真係可惜

屌 都未有狗死 出乜野post

呢個年代百人圍毆我真係唔撚信會無片無人知
你話有獅鳥小隊做野都仲有人信

我唔撚要見到有片呀

真係百幾個打13個晨早死左la, 仲可以俾你上微博9up 咩

千其唔好學

可能係俾佢地自己狗咬掛

不過都太假了

係咪真架 唔好成日氹我開心

我淨係想知比人斬既休班警點解無再提過

微博寫班黑驚無晒啲鳩毛都有支那人信架啦

大家小心有督甴扮人
散仔係毅進仔 但督甴就唔係
手足要小心

同攝衫攝衫攝衫

屌你老尾語癌

香港人都睇唔明點解佢會覺得大陸人會睇得明

香港報紙都fakenews你走去睇微博

新聞點解唔報？可以博同情分.....